點解每個月總有幾日apple store咁多人排隊？

有時朝早返工見到apple store有幾十人排隊
係咪有咩優惠

利申: 係apm返工，求相認

Push

炒Airpods

賺好多？好多人排